將軍澳魔警 殺人要填命

19年沙士 落地獄

天滅魔警

亂用TG 毒氣沙士

殺人填命

香港魔警 殺人填命

香港魔警 殺人填命
沙士毒氣 推人落樓